[
    {
        "composer.deathYear": "1980", 
        "composer.name": "Abel Ferreira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sax", 
        "composer.bornYear": "1915"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Afonso Marchado", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1954"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1967", 
        "composer.name": "Alberto Marino", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Violino", 
        "composer.bornYear": "1902"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1971", 
        "composer.name": "Alberto Ribeiro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Canto", 
        "composer.bornYear": "1902"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1994", 
        "composer.name": "Alcyr Pires Vermelho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1906"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Aldir Blanc", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1946"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1995", 
        "composer.name": "Almanyr Grego", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1909"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2012", 
        "composer.name": "Altamiro Carrilho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1924"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1981", 
        "composer.name": "Alvaiade", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Canto/Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1913"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1907", 
        "composer.name": "Anacleto de Medeiros", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Sax Soprano", 
        "composer.bornYear": "1866"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1948", 
        "composer.name": "Andr\u00e9 Victor Corr\u00eaa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Letrista/Sax", 
        "composer.bornYear": "1888"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Antonio Adolfo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1947"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Antonio Gismonti", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1946", 
        "composer.name": "Aristides Borges", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1884"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Armandinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1953"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1964", 
        "composer.name": "Ary Barroso", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1903"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Ary Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1984", 
        "composer.name": "Ary dos Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1937"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1968", 
        "composer.name": "Astor Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": "1922"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Ataulpho Alves (junior?)", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cantor", 
        "composer.bornYear": "1943"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1975", 
        "composer.name": "Att\u00edlio Bernardini", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o ", 
        "composer.bornYear": "1888"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1944", 
        "composer.name": "Augustin Barrios", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1885"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Augusto Cezar", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1981", 
        "composer.name": "Avena de Castro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Citara", 
        "composer.bornYear": "1919"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2000", 
        "composer.name": "Baden Powell", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1937"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1980", 
        "composer.name": "Belmacio Pousa Godinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1892"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1958", 
        "composer.name": "Benedito Lacerda", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1903"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Biliano", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "(ver: Bonicrates de muleta)", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1940", 
        "composer.name": "Bonfiglio de Oliveira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trompete", 
        "composer.bornYear": "1891"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1986", 
        "composer.name": "Boror\u00f3", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1898"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "B\u00e1ldoman", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1960", 
        "composer.name": "Candido Pereira da Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": "1879"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Candinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1934"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Canhotinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Acordeon", 
        "composer.bornYear": "1928"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1928", 
        "composer.name": "Canhoto", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1889"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2008", 
        "composer.name": "Canhoto da Para\u00edba", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Violonista", 
        "composer.bornYear": "1928"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1997", 
        "composer.name": "Capiba", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1904"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1979", 
        "composer.name": "Capit\u00e3o Furtado", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto ", 
        "composer.bornYear": "1907"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1991", 
        "composer.name": "Carioca(Ivan Paulo da Silva)", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Carlos Lafelice", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Carlos Lyra", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Canto", 
        "composer.bornYear": "1939"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1999", 
        "composer.name": "Carolina Cardoso de Menezes", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1916"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1929", 
        "composer.name": "Carramona", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trompete", 
        "composer.bornYear": "1874"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1946", 
        "composer.name": "Catulo da Paix\u00e3o Cearense", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1863"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Celsinho Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Pandeirista", 
        "composer.bornYear": "1957"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Cesar Camargo Mariano", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1943"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Chico Buarque", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Letrista/Canto", 
        "composer.bornYear": "1944"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1935", 
        "composer.name": "Chiquinha Gonzaga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1847"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2007", 
        "composer.name": "Claudio Camunguelo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1947"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1995", 
        "composer.name": "Claudionor Cruz", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1984", 
        "composer.name": "Copinha", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Flauta/Clarineta/Saxofone", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1946"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1945", 
        "composer.name": "Cust\u00f3dio Mesquita", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1969", 
        "composer.name": "Dante Santoro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1904"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Del Loro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Deo Rian", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1944"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1977", 
        "composer.name": "Dilermando Reis", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1916"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Dininho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Contrabaixo ", 
        "composer.bornYear": "1949"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2006", 
        "composer.name": "Dino", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o 7 Cordas", 
        "composer.bornYear": "1918"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Domingos Pecci", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Saxofone/Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Domingos Semenzato", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1974", 
        "composer.name": "Donga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": " Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1890"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2007", 
        "composer.name": "Durval Ferreira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Guitarra", 
        "composer.bornYear": "1935"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2012", 
        "composer.name": "Ed Lincoln", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Contrabaixo/Piano", 
        "composer.bornYear": "1932"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Edu Lobo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Letrista", 
        "composer.bornYear": "1943"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Eduardo Neves", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1968"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1942", 
        "composer.name": "Eduardo Souto", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1882"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "(checar: anjos do inferno)", 
        "composer.name": "El Ga\u00facho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Elton Medeiros", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sax/Trombone", 
        "composer.bornYear": "1930"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Erika Rego", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1934", 
        "composer.name": "Ernesto Nazareth", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1863"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1945", 
        "composer.name": "Erothides de Campos", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Clarineta/Viol\u00e3o/Piano", 
        "composer.bornYear": "1896"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Esmeraldino Salles", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Eurico Barreiros", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Everardo Baia", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1956", 
        "composer.name": "Freire J\u00fanior", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1881"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Felipe Tedesco", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Fernando Costa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Contrabaixo/Piano", 
        "composer.bornYear": "1951"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Fernando Magalh\u00e3es", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Guitarra", 
        "composer.bornYear": "1964"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1951", 
        "composer.name": "Fon-fon", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Saxofone ", 
        "composer.bornYear": "1908"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Francis Hime", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1939"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1986", 
        "composer.name": "Francisco Mignone", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Piano", 
        "composer.bornYear": "1897"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "F\u00e1bio de Oliveira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1969", 
        "composer.name": "Gad\u00e9", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1904"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1955", 
        "composer.name": "Garoto", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Multiinstrumentista", 
        "composer.bornYear": "1915"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1972", 
        "composer.name": "Gaudio Viotti", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": "1900"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Gilson Peranzetta", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano/Acordeon", 
        "composer.bornYear": "1946"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1993", 
        "composer.name": "Guerra Peixe", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Violino", 
        "composer.bornYear": "1914"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Guimar\u00e3es Martins", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Guinga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1950"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Guio de Morais", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Maestro/Piano", 
        "composer.bornYear": "1920"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Hamilton de Holanda", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1976"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1959", 
        "composer.name": "Heitor Villa-Lobos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cello/Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1887"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1966", 
        "composer.name": "Heitor dos Prazeres", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1898"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Helc\u00ed Maio", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "H\u00e9lio Delmiro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Guitarra/Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1947"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1830", 
        "composer.name": "Henrique Alves de Mesquita", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "1830", 
        "composer.bornYear": "1830"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Henrique Cazes", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1959"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Hermeto Pascoal", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Multiinstrumentista", 
        "composer.bornYear": "1936"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Herm\u00ednio Bello de Carvalho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1935"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Herv\u00e9 Cordovil", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1914"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1964", 
        "composer.name": "Hianto de Almeida", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1923"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1909", 
        "composer.name": "Honorino Lopes", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1884"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Hubaldo Maur\u00edcio", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1916", 
        "composer.name": "Irineu de Almeida", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Oficlide/Trombone/Bombardino", 
        "composer.bornYear": "1873"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Ivanildo Jos\u00e9", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sax", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Ivonne Rebello", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "(ver:Os Vocalistas Modernos)", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1969", 
        "composer.name": "Jacob do Bandolim", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1918"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1977", 
        "composer.name": "Jararaca", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1896"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1982", 
        "composer.name": "Jayme Florence", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1909"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1880", 
        "composer.name": "Joaquim Callado", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1848"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Joel Nascimento", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1937"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2010", 
        "composer.name": "Jonas Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1928"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Jorge Cardoso", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1969"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Jorginho do Pandeiro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Pandeiro", 
        "composer.bornYear": "1930"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Jos\u00e9 Leoc\u00e1dio", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1966", 
        "composer.name": "Jos\u00e9 Maria de Abreu", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1911"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Jos\u00e9 Paulo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Jos\u00e9 Toledo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1978", 
        "composer.name": "Jos\u00e9 da Rocha Piedade", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1920"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1977", 
        "composer.name": "Joubert de Carvalho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1900"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Lyra", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1949"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1947", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Pernambuco", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1883"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1963", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Portaro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1897"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Ricardo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto/Viol\u00e3o/Gaita", 
        "composer.bornYear": "1949"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1935"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1947", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o Teixeira Guimar\u00e3es", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1883"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2006", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o de Barro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1907"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o de Lima", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "(padre?)", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1920", 
        "composer.name": "Jo\u00e3o dos Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1860"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Julio Costa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1993", 
        "composer.name": "Juventino Maciel", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1926"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1980", 
        "composer.name": "K-Ximbinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1917"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1995", 
        "composer.name": "Laurindo de Almeida", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1917"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "La\u00e9rcio de Freitas", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1941"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Leal Tadeu", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Leandro Braga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1955"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1995", 
        "composer.name": "Lina Pesce", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1926"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1956", 
        "composer.name": "Loro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1894"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Louren\u00e7o Lamartine", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1956", 
        "composer.name": "Lourival Carvalho (Lourival In\u00e1cio de Carvalho?)", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1894"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Luciana Rabello", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1961"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1960", 
        "composer.name": "Luiz Americano", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1900"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Luiz Bittencourt", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1915"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2001", 
        "composer.name": "Luiz Bonf\u00e1", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1922"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1992", 
        "composer.name": "Luiz E\u00e7a", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1936"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1989", 
        "composer.name": "Luiz Gonzaga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sanfona", 
        "composer.bornYear": "1912"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Luiz Marcelo Fortuna", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1889", 
        "composer.name": "Luiz Moura (Antonio Luis de Moura?)", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "?"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Luiz Otavio Braga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1953"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1973", 
        "composer.name": "Luiz Peixoto", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1889"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Luiz Supp\u00e9", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Luiz dos Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1977", 
        "composer.name": "Luperce Miranda", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1904"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1984", 
        "composer.name": "L\u00edrio Panicali", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1906"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Magda Santos", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Marco C\u00e9sar", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1960"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1965", 
        "composer.name": "Marino Pinto", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1916"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "?", 
        "composer.name": "Mario Alves", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Canto", 
        "composer.bornYear": "1914"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Mauricio Carrilho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1957"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Maur\u00edcio Einhorn", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Gaita", 
        "composer.bornYear": "1932"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1982", 
        "composer.name": "Meira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1909"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Mesquita", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Vibrafone", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Milton d'Agostino", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2006", 
        "composer.name": "Moacyr Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sax-tenor", 
        "composer.bornYear": "1926"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Moacyr Vieira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1938", 
        "composer.name": "Moleque Diabo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Banjo", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Moraes Moreira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1947"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1968", 
        "composer.name": "Muraro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1903"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "M\u00e1rio Mascarenhas", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Acordeon", 
        "composer.bornYear": "1929"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1981", 
        "composer.name": "M\u00e1rio Rossi", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1911"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "M\u00e1rio S\u00e8ve", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1959"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "M\u00fa Carvalho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1957"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1996", 
        "composer.name": "Nabor Pires Camargo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1902"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1994", 
        "composer.name": "Nascim Filho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "(Radialista)", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1960", 
        "composer.name": "Nelson Alves", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1895"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1986", 
        "composer.name": "Nelson Cavaquinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1911"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Nicanor Teixeira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1928"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1937", 
        "composer.name": "Noel Rosa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto/Viol\u00e3o ", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Nonato Luiz", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1952"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Norival Bahia", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Octaviano Pitanga", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1922(?)"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Oduwaldo Lacerda", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1966", 
        "composer.name": "Orestes Barbosa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1893"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1993", 
        "composer.name": "Orlando Silveira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Acordeon", 
        "composer.bornYear": "1922"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Oswaldo Nogueira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Pachequinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1976", 
        "composer.name": "Paraguass\u00fa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1890"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Patrasca", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Patrocinio Gomes", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Patroc\u00ednio Filho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1907", 
        "composer.name": "Pat\u00e1pio Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1880"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Paulinho Tapaj\u00f3s", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1945"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Paulinho da Viola", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Canto", 
        "composer.bornYear": "1942"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Paulo C\u00e9sar Pinheiro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1949"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Paulo Henrique", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Pedro Amorim", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1958"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1992", 
        "composer.name": "Pedro Caetano", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": "1911"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1919", 
        "composer.name": "Pedro Galdino", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1860"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1973", 
        "composer.name": "Pixinguinha", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1897"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Porf\u00edrio Costa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trompete", 
        "composer.bornYear": "1913"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Provid\u00eancia", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "P\u00f3", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1988", 
        "composer.name": "Radam\u00e9s Gnatali", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1906"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Rafael Rabello", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1962"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2010", 
        "composer.name": "Ratinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1948"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1938", 
        "composer.name": "Raul Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta", 
        "composer.bornYear": "1889"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2009", 
        "composer.name": "Raul de Barros", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": "1915"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Reco", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Renato Tito", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Renil Perone", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Ricardo Calafate", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Rildo Hora", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Gaita", 
        "composer.bornYear": "1939"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Risadinha do Pandeiro", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1992", 
        "composer.name": "Roberto Martins", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1909"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Rodrigo Lessa", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Multiinstrumentista", 
        "composer.bornYear": "1962"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Rog\u00e9rio Souza", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Rossini Ferreira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bandolim", 
        "composer.bornYear": "1919"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Rubens Leal Brito", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1917"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Ruy Borba", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Sebasti\u00e3o Tapaj\u00f3s", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1943"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2012", 
        "composer.name": "Severino Ara\u00fajo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Clarineta", 
        "composer.bornYear": "1917"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1972", 
        "composer.name": "Severino Rangel de Carvalho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1896"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2006", 
        "composer.name": "Sivuca", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Sanfona", 
        "composer.bornYear": "1930"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Suely Mesquita", 
        "composer.gender": "F", 
        "composer.mainInstrument": "Canto", 
        "composer.bornYear": "1960"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2003", 
        "composer.name": "Sylvio Mazzucca", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1919"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1926", 
        "composer.name": "S\u00e1tiro Bilhar", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1860"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1983", 
        "composer.name": "Tia Am\u00e9lia", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1897"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Tico-Tico", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Toco Preto (Ormindo Pontes de Melo)", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1933"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1994", 
        "composer.name": "Tom Jobim", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Canto/Piano", 
        "composer.bornYear": "1927"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Toninho Ferragutti", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Acordeon", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Toquinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o/Canto", 
        "composer.bornYear": "1946"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Tur\u00edbio Santos", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1943"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "T\u00e9o de Oliveira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1962", 
        "composer.name": "Vadico", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1910"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1964", 
        "composer.name": "Vicente Paiva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1908"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1980", 
        "composer.name": "Vin\u00edcius de Moraes", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "-", 
        "composer.bornYear": "1913"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Virgilio Mugnai", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1883", 
        "composer.name": "Viriato Figueira", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Flauta/Sax", 
        "composer.bornYear": "1851"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Wagner Tiso", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1945"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Waldir Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1930"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1980", 
        "composer.name": "Waldyr Azevedo", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1923"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1972", 
        "composer.name": "Walfrido Silva", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Bateria", 
        "composer.bornYear": "1904"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1935", 
        "composer.name": "Zequinha Abreu", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Piano", 
        "composer.bornYear": "1880"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Zequinha Reis", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": "1900"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Z\u00e9 Lico", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "", 
        "composer.name": "Z\u00e9 Maria", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "(ver: ''o que vier eu tra\u00e7o'' c/ Alvaiade)", 
        "composer.bornYear": ""
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "-", 
        "composer.name": "Z\u00e9 Menezes", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Viol\u00e3o", 
        "composer.bornYear": "1921"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1919", 
        "composer.name": "\u00c1lvaro Sandim", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Trombone", 
        "composer.bornYear": "1862"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "1994", 
        "composer.name": "\u00c2ngelo Reale", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Acordeon", 
        "composer.bornYear": "1903"
    }, 
    {
        "composer.deathYear": "2003", 
        "composer.name": "\u00cdndio do Cavaquinho", 
        "composer.gender": "M", 
        "composer.mainInstrument": "Cavaquinho", 
        "composer.bornYear": "1924"
    }
]
