[
    {
        "piece.title": "A bicada do tico tico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Gaudio Viotti"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A coisa melhorou", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Heitor dos Prazeres"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A ginga do man\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A menina do sobrado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A mo\u00e7ada no samba", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tico-Tico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A serpente e o pastor", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paraguass\u00fa", 
            "Capit\u00e3o Furtado"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "A vida \u00e9 um buraco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Abismo de rosas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Abra\u00e7ando jacar\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Acariciando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Acerta o passo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Aeroporto do Gale\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Agradecendo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Aguenta o leme", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Maria de Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Aguenta seu Fulg\u00eancio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim", 
            "Louren\u00e7o Lamartine"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Aguente Felipe", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lu\u00edz dos Santos", 
            "Nascim Filho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ah! Cavaquinho!", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Erothides de Campos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ainda me recordo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Alma", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Alma brasileira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Fernando Magalh\u00e3es"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Alvorada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amarelinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "T\u00e9o de Oliveira", 
            "Elton Medeiros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ameno Resed\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amigo bandolim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amor e medo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amor n\u00e3o se compra", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Bonfiglio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amoroso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto", 
            "Luiz Bittencourt"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Amphibious", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Moacyr Santos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ande ligeiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Andr\u00e9 de sapato novo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Andr\u00e9 Victor Corr\u00eaa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Annita", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Chiquinha Gonzaga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ano novo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rildo Hora"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ansiedade", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rossini Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ao nosso amigo Esm\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "La\u00e9rcio de Freitas"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Apanhei-te cavaquinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth", 
            "B\u00e1ldoman"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Apanhei-te cavaquinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Araponga", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Gonzaga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Arranca toco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jayme Florence"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ary no choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lirio Panicali"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "As proesas de Nolasco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Assanhado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Assim mesmo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Atencioso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Atl\u00e2ntico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Atraente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Mesquita", 
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Atraente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Chiquinha Gonzaga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Az de ouro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Ricardo", 
            "Paulo Henrique"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "B.H.", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Sylvio Mazzucca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bate boca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tom Jobim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Batuque", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Henrique Alves de Mesquita"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Beliscando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bem-te-vi atrevido", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Benzinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bicho carpinteiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "\u00c2ngelo Reale"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bingo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bole-bole", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bom senso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "F\u00e1bio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Boneca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bonicrates de muletas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim", 
            "Biliano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bons tempos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Milton d'Agostino"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bord\u00f5es ao luar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tia Am\u00e9lia"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Branca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Brasileirinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Brejeiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Bruno no choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Deo Rian"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cabo Pitanga", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "La\u00e9rcio de Freitas"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cabor\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto da Para\u00edba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cabuloso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cachorro vira-lata", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Alberto Ribeiro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Caco de vidro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cad\u00eancia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Juventino Maciel"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Caminhando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nelson Cavaquinho", 
            "Norival Bahia"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Camundongo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo", 
            "Risadinha do Pandeiro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Camundongo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Camunguelando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Claudio Camunguelo", 
            "Julio Costa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Canarinho gracioso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Canarinho teimoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Canhotinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Canhoto da Para\u00edba", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dininho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Canto em rodeio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Capricho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Z\u00e9 Lico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Carinhoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Jo\u00e3o de Barro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Carioca n\u00b0 1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nicanor Teixeira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Carioquinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Carioquinhas no choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cascatinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Castigando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dante Santoro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cavaquinho seresteiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cem anos de choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Capiba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chap\u00e9u palheta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Toninho Ferragutti"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cheguei", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cheio de dedos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guinga", 
            "Aldir Blanc"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chora chor\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Bonf\u00e1"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chora trombone", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ary Barroso"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando baixinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando em S\u00e3o Paulo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Magda Santos", 
            "P\u00f3"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando na rua", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhotinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando pra Pixinguinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Toquinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorando sempre", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorei", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorei...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho antigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho da vov\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Gilson Peranzetta"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho do sovaco de cobra", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho na gafieira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Astor Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho pra ele", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Hermeto Pascoal"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Chorinho pra voc\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Severino Ara\u00fajo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tom Jobim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Noel Rosa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro acad\u00eamico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nonato Luiz"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro bandido", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Edu Lobo", 
            "Chico Buarque"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro cubano", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Mauricio Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro da saudade", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Augustin Barrios"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro de gafieira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro de m\u00e3e", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Wagner Tiso"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro de mem\u00f3rias", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro n\u00b0 1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Att\u00edlio Bernardini"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro n\u00b0 1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Heitor Villa-Lobos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro n\u00b0 2", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Pernambuco", 
            "Tur\u00edbio Santos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro negro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola", 
            "Fernando Costa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro novo em D\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro pro Z\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guinga", 
            "Aldir Blanc"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Choro triste", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rog\u00e9rio Souza"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ciuminho grande", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carioca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cochichando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Com mais de mil", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto da Para\u00edba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Comigo \u00e9 assim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Z\u00e9 Menezes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Compadre", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Marcelo Fortuna"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Concerto de baterias", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Confid\u00eancias", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Conversa de botequim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Noel Rosa", 
            "Vadico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Conversa de botequim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Vadico", 
            "Noel Rosa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Conversa fiada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rog\u00e9rio Souza"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Conversa mole", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Radam\u00e9s Gnatalli"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cora\u00e7\u00e3o que sente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Coralina", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carramona"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cordas rom\u00e2nticas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo", 
            "Avena de Castro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Corruira saltitante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cuidado colega", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Cuidado viol\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Toledo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Curare", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Boror\u00f3"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dan\u00e7a do urso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Candinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Davilicen\u00e7a", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Armandinho", 
            "Moraes Moreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "De cora\u00e7\u00e3o a cora\u00e7\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "De Limoeiro a Mossor\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Debutante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Sylvio Mazzucca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ded\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Delicado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dengoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Pernambuco"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dengoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jonas Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Depois dos arcos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Afonso Marchado", 
            "Luiz Moura"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Descendo a serra", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Desiludido", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tico-Tico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Desprezado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Destino da rosa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Destro\u00e7ando a macaxeira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Hamilton de Holanda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Desvairada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Devagar e sempre", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Diabinho maluco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Diab\u00f3lica", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dialogando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ricardo Calafate"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dininha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dinorah", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Displicente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Disseram que eu voltei americanizada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Vicente Paiva", 
            "Luiz Peixoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dissimulada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Laurindo de Almeida", 
            "Boror\u00f3"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Divagando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Semenzato"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Do jeito que a gente quer", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ed Lincoln"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Do sorriso das mulheres nasceram as flores", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Eduardo Souto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Doce de c\u00f4co", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Doce melodia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Domin\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dr. Sabe tudo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Dr. Sabe Tudo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "\u00c9 do que h\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "\u00c9 isso mesmo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "\u00c9 logo ali", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dante Santoro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "\u00c9 segredo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Viriato Figueira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ecos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Joel Nascimento"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ele e eu", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Elegante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Enigma", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Enigm\u00e1tico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ent\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " chora bandolim!", 
            "Luiz Otavio Braga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Escorregando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Escovado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Espinha de bacalhau", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Severino Ara\u00fajo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Esp\u00edrito infantil", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "M\u00fa Carvalho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Esquecimento", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dante Santoro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Estamos a\u00ed", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Maur\u00edcio Einhorn", 
            "Durval Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Este choro \u00e9 o meu pranto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Claudionor Cruz", 
            "Pedro Caetano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Eu quero \u00e9 sossego", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho", 
            "Hianto de Almeida"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Eu sou do barulho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carolina Cardoso de Menezes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Eu te quero bem", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Evoca\u00e7\u00e3o a Jacob", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Avena de Castro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Evoca\u00e7\u00e3o a Nazareth", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhotinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Expansiva", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Expressinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carolina Cardoso de Menezes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Faceira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Fala baixinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Herm\u00ednio Bello de Carvalho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Falando de amor", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tom Jobim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Favorito", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Feia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Feiti\u00e7o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Feiti\u00e7o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Flamengo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Bonfiglio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Flausina", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pedro Galdino"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Flauta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " cavaquinho e viol\u00e3o", 
            "Cust\u00f3dio Mesquita"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Flor amorosa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Joaquim Antonio de Silva Callado", 
            "Catulo da Paix\u00e3o Cearense"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Fl\u00f4r amorosa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Joaquim Callado"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Flor do abacate", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "\u00c1lvaro Sandi"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Fogo na roupa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Fonte abandonada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Forr\u00f3 de gala", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gad\u00fa namorando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Alcyr Pires Vermelho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gargalhada", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Garoto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Garoto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tom Jobim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ga\u00facho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Chiquinha Gonzaga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Generoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gingando no choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jorge Cardoso"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gl\u00f3ria", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gostosinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Granfino", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nabor Pires Camargo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Gra\u00fana", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Pernambuco"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Harmonia selvagem", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dante Santoro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Harmonioso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tico-Tico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Haroldo no choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Homenagem \u00e0 flor margarida", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "F\u00e1bio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Homenagem \u00e0 velha guarda", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Sivuca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Homenagem \u00e0 velha guarda", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Sivuca", 
            "Paulo C\u00e9sar Pinheiro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Hora de sonhar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Iara (Rasga o cora\u00e7\u00e3o)", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Anacleto de Medeiros", 
            "Catulo da Paix\u00e3o Cearense"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Igreja da Penha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guinga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Imagin\u00e1ria", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "M\u00e1rio S\u00e8ve", 
            "Suely Mesquita"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Implicante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Impress\u00f5es do choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Leandro Braga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Indeciso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Indiferente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nabor Pires Camargo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Inesquec\u00edvel", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Infelizmente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 da Rocha Piedade", 
            "Moacyr Vieira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Infernal", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ing\u00eanuo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Intrigas no boteco do Padilha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Iolanda", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o de Lima"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Joaquim virou padre", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "J\u00f3quei de elefante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dante Santoro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Jurando falso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Jurity", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Raul Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Lamentos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Vin\u00edcius de Moraes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Levanta poeira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "L\u00edngua de preto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Honorino Lopes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Lu\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " Jo\u00e1", 
            "Sebasti\u00e3o Tapaj\u00f3s"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Lu\u00eds Americano na P.R.E. 3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Machuca...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Chiquinha Gonzaga", 
            "Patroc\u00ednio Filho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Magoado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "M\u00e1goas de cavaquinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Malabarista", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Donga", 
            "Jararaca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Malandrinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Gad\u00e9", 
            "Oswaldo Nogueira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Marceneiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulo H\u00e9lio Delmiro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Mariana", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Irineu de Almeida"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Marilene", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Matuto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Melancolia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz E\u00e7a"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meloso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Maria de Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu av\u00f4", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rafael Rabello"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu beguin", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu caro amigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Chico Buarque", 
            "Francis Hime"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu caro amigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Francis Hime", 
            "Chico Buarque"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu cavaquinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pachequinho", 
            "Ruy Borba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu chorinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jonas Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu prel\u00fadio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu sabi\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Raul Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu sentimento", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dino", 
            "Orlando Silveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu sonho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos", 
            "Jorginho do Pandeiro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Meu tempo de garoto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos", 
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Mimosa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Minha flauta de prata", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Meira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Minha gente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Minha vez", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Minhas m\u00e3os", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " meu cavaquinho", 
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Mistura e manda", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nelson Alves"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Mitsuru do cavaco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Henrique Cazes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Modinha brasileira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Modulando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rubens Leal Brito"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Moleque Moura", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Moleque Ronaldinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Reco", 
            "Augusto Cezar"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Mulato anti-metropolitano", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Laurindo de Almeida"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Murmurando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Fon-fon"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "M\u00fasicos e poetas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Sivuca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Na gl\u00f3ria", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ary dos Santos", 
            "Raul de Barros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Na gl\u00f3ria", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ary Santos", 
            "Raul de Barros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o gostei de seus modos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Moleque Diabo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o me rasgues a roupa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "\u00c2ngelo Reale"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o me toques...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o posso mais", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o tem choro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Herv\u00e9 Cordovil"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00e3o vou nessa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Naquele tempo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Negrinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Joubert de Carvalho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Nen\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Nen\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "No coreto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pedro Amorim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "N\u00f3 na garganta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guinga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "No tempo do vov\u00f4", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Toco Preto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Noites cariocas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim", 
            "Herm\u00ednio Bello de Carvalho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Noites cariocas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Nossa amizade", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carolina Cardoso de Menezes", 
            "Everardo Baia"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Noturno", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Leal Tadeu", 
            "Helc\u00ed Maio"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Num bate-papo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "\u00cdndio do Cavaquinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Numa seresta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O bo\u00eamio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Anacleto de Medeiros", 
            "Catulo da Paix\u00e3o Cearense"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O bom filho \u00e0 casa retorna", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Bonfiglio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "\u00d4 de casa!", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Gonzaga", 
            "M\u00e1rio Rossi"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O despertar da montanha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Eduardo Souto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O gato e o can\u00e1rio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O mulatinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Belmacio Pousa Godinho", 
            "Felipe Tedesco"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O n\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Candinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O que vier eu tra\u00e7o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Alvaiade", 
            "Z\u00e9 Maria"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "O v\u00f4o da mosca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Oculto", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Odeon", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth", 
            "Hubaldo Maur\u00edcio"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Odeon", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Os 8 batutas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Os cinco companheiros", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Os oito batutas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Os pintinhos no terreiro...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu", 
            "Eurico Barreiros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Os tr\u00eas chor\u00f5es", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Oscarina", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Paciente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pag\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pagode jazz sardinha's club", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rodrigo Lessa", 
            "Eduardo Neves"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Papagaio embriagado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "M\u00e1rio Mascarenhas"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Parangol\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Paraquedista", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Leoc\u00e1dio"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Paraty dan\u00e7ante", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Eduardo Souto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pardal embriagado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Patrocinio Gomes"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Passa tempo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Passageiro do futuro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Supp\u00e9"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Paulista", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o dos Santos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "P\u00e9 de moleque", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pedacinhos do c\u00e9u", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Peguei a reta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Porf\u00edrio Costa"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Perfume de Radam\u00e9s", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guinga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Perigoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Orlando Silveira", 
            "Esmeraldino Salles"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Perspectivo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Crist\u00f3v\u00e3o Bastos"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Picadinho \u00e0 baiana", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luperce Miranda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pimpolho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Paulo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pitoresco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guio de Morais"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Polichinelo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Gad\u00e9", 
            "Almanyr Grego"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Por hoje \u00e9 s\u00f3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Porque me enganou?", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pra dois amores", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dininho", 
            "Celsinho Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pra\u00e7a sete", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dino"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Pretencioso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Primeiro amor", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Patt\u00e1pio Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Proezas de Solon", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Quando me lembro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luperce Miranda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Queixas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Milton d'Agostino"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Queixumes", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Avena de Castro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Quem \u00e9 voc\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Queridinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "\u00c2ngelo Reale"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Quindim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Portaro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Quinta valsa de esquina", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Francisco Mignone"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Radam\u00e9s e Pel\u00e9", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tom Jobim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rapaziada do Braz", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Alberto Marino"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Recado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Rossini Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Receita de samba", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Recorda\u00e7\u00f5es de Emiliana", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Recordando os velhos tempos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Regra tr\u00eas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Relembrando o passado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lu\u00edz dos Santos", 
            "Ivanildo Jos\u00e9"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Remeleixo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Remexendo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Radam\u00e9s Ganattali"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Retornando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carlos Lafelice"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Revendo o passado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Feire J\u00fanior\u00a0"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rio antigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rio antigo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rir pra n\u00e3o chorar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rosa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Rosa (Evoca\u00e7\u00e3o)", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ruth", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Antonio Gismonti"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sai da frente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Abel Ferreira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Samambaia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Cesar Camargo Mariano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Samba de morro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Altamiro Carrilho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Santa morena", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Santinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Anacleto de Medeiros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sapeca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sarau pra Radam\u00e9s", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sauda\u00e7\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Provid\u00eancia"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saudade do cavaquinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Muraro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saudades de Queluz", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "L\u00edrio Panicali"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saudades...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Candido Pereira da Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saudoso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sax soprano magoado", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lu\u00edz dos Santos", 
            "Patrasca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saxofone", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " porque choras?", 
            "Severino Rangel de Carvalho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Saxofone", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            " porque choras?", 
            "Ratinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Se ela perguntar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sedutor", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Segura ele", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sempre", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sens\u00edvel", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ser\u00e1 que \u00e9 isso?", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Copinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Serenata", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Serenata no Jo\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Radam\u00e9s Gnatalli"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Seresta", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Seresteiro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Benedito Lacerda", 
            "Oduwaldo Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Serpentina", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nelson Alves"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Seu Louren\u00e7o no vinho", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Silencioso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Guerra Peixe"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Simplicidade", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob Bittencourt"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "S\u00f3 pra mim", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "S\u00f3 pra moer", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Viriato Figueira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sofres porque queres", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Solit\u00e1rio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu", 
            "Ruy Borba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Solu\u00e7ando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Candinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Solu\u00e7os", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Somente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sonhando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Domingos Pecci"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sonhando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sonhando amor", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu", 
            "Ruy Borba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sonoroso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sonoroso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho", 
            "Del Loro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sons de carrilh\u00f5es", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Teixeira Guimar\u00e3es"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sons de carrilh\u00f5es", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jo\u00e3o Pernambuco"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Soprano de gafieira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lu\u00edz dos Santos", 
            "Renil Perone"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sorriso de cristal", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Erika Rego"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Sossega Juca", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Subindo ao c\u00e9u", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Aristides Borges"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Surur\u00fa na cidade", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Surur\u00fa na gafieira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Virgilio Mugnai"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tamoio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Nabor Pires Camargo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tangar\u00e1 na dan\u00e7a", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lina Pesce"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tempo de crian\u00e7a", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Dilermando Reis"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tenebroso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Terna saudade (Por um beijo)", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Anacleto de Medeiros", 
            "Catulo da Paix\u00e3o Cearense"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Ternura", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "K-Ximbinho"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Teu anivers\u00e1rio", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Teu beijo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Mario Alves"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Teus olhos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ataulpho Alves", 
            "Roberto Martins"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tico tico", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tico tico no fub\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu", 
            "Eurico Barreiros"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tico tico no fub\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Zequinha Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tigre da lapa", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Americano"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tira poeira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim", 
            "S\u00e1tiro Bilhar"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "T\u00f4 fraco", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tomando sereno", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jos\u00e9 Maria de Abreu"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Trag\u00e9dia de bolso", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Tico-Tico"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tranca rua", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Renato Tito"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Treme-treme", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tr\u00eas estrelinhas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Anacleto de Medeiros", 
            "Guimar\u00e3es Martins"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tristezas de um viol\u00e3o", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Garoto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Triunfando", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Marco C\u00e9sar", 
            "Jo\u00e3o Lyra"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Trombone atrevido", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tua imagem", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto da Para\u00edba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tudo dan\u00e7a", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Bonfiglio de Oliveira"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Tupinamb\u00e1", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Turbilh\u00e3o de beijos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Ernesto Nazareth"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um a zero", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um chorinho atual", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Renato Tito"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um chorinho diferente", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "El Ga\u00facho", 
            "Ivonne Rebello"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um chorinho em aldeia", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Severino Ara\u00fajo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um chorinho pra voc\u00ea", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Severino Ara\u00fajo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um choro num trem", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Candido Pereira da Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Um sarau para Rafael", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Paulinho da Viola"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Uma simples lembran\u00e7a", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Urubat\u00e3", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Urubatan", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Urubu malandro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Loro", 
            "Jo\u00e3o de Barro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Urub\u00fa malandro", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Lourival Carvalho", 
            "Jo\u00e3o de Barro"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vale tudo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Valsa da noite", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "M\u00e1rio S\u00e8ve"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Valsa dos anjos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Antonio Adolfo", 
            "Paulinho Tapaj\u00f3s"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Valsa faceira", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Valsa sem nome", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Baden Powell"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vamos brincar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "V\u00ea se gostas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo", 
            "Octaviano Pitanga"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "V\u00ea se gostas", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldyr Azevedo"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Velhos chor\u00f5es", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luciana Rabello"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Velhos tempos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Luiz Bonf\u00e1"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Velhos tempos", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carlos Lyra", 
            "Marino Pinto"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Veludo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Waldir Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vem vindo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vibra\u00e7\u00f5es", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Jacob do Bandolim"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Visitando Recife", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Canhoto da Para\u00edba"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Voltei ao meu lugar", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Carioca"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vou casar no Uruguay...", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Gad\u00e9", 
            "Walfrido Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Vou vivendo", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pixinguinha", 
            "Benedito Lacerda"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Zinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pattapio Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }, 
    {
        "piece.title": "Zinha", 
        "piece.city": "", 
        "piece.composer": [
            "Pat\u00e1pio Silva"
        ], 
        "piece.year": ""
    }
]